得罪講句 香港只有四大

四大:
港中科理

廢三大:
I大 能大 V大

偽三大
恆大 樹大 公大

真一大
hsu
偽一大
hku

On9
翻山城啦你

禾含 >>> All

埋你老母
城你都唔認得呀埋土仔

I大

城大仲衰過浸大

埋土仲衰過能仁

理大有5寶
城大浸大有斤草？

I大仔好野

好
只有三大
港大 港大 &港大

係恆生U呀樓豬

唔識開po咪撚開啦

ksksksksk——>s
HSK forever ♾

雖然我城收分最高既law b5收得24分，畢業薪酬又被埋土屌打

但我城國際ranking高過埋土

講ranking。
cu>chinu，ust>hku

你當東大死既

計我話東大>>>>>>>港中科理

利申 : 垃圾ive 仔

獸醫

四大
郭富城
張學友
劉德華
黎明

4大 係 Big 4
從來冇人用4大形容大學。香港只有3大，人地一出世就係大學。雖然埋土係第四，但始終唔係含住金鎖匙出世 ，地位點都冇三大好。

28歲半處女

這個鳩兒不太冷

又有埋土仔走出黎打飛機
埋土有三寶又點
你又唔係讀個科
望住人地個科黎幫自己打飛機係咩諗法
浸大中醫都好過起碼8成埋土仔啦

唔知點解連登D埋土仔特別自卑
我諗應該係比同校班MK仔撚得多要上黎打下飛機

?

真四大
含大 I大 東大 鯨大

城大有核工
屌打你埋工

樓主

會唔會改返做18歲

想知樓主係 28歲半 處女
定 28歲 半處女

唔打算
唔想被人以為我係樓豬

屌係囉搞到我都唔想改返之前個名

處就處 非處就非處
乜撚嘢叫半處

half a virgin

斬開半個

點解唔Google下

本來諗住8到88歲都後繼有人